9月6 投票日

【Now新聞台】選舉事務處向立法會提交的文件顯示，立法會換屆選舉暫定於九月六日舉行。

選舉事務處暫定七月中至七月底為提名期。

就算過咗武漢肺炎都記住呢日要留喺香港